元朗尚悅570萬356呎，買不買得過

想買定樓日後成家立室，資金得130幾萬，又想住新少少

樓主月入幾多，借到幾多成按揭?
想參考下，第時想買樓

上幾個月買左 450萬鬆D 而家升到就黎600萬
雖然地理位置 唔係太近狗鐡，但有接駁巴士，另外附近車位都好多，又近街市，網上好多人話加多少少買yoho種好，但我比我再簡多次，我都係會簡尚悅
利申 放租緊 遲下先入去住

月入二三萬，預借8成

你高層定低層

近邊個街市

你計下壓測先啦

已計，同家人夾，係想怕低層好似。。。。始終570萬都係大數目

中層

你簡開放式？

住緊尚悅 好多蚊 去水地台做得唔好
浴室隔氣做得唔好 冷氣好快會滴水
三思

料差

恒基送d電器好差